用緊香港Apple music，想聽日文歌

發現有啲只限日本先有
好啦咁轉店面
照登入番港版ac
點知就bug撚咗 連本身聽開嗰啲歌都唔撚見埋

咁其實有冇方法聽到日本限定啲歌

冇，本身用緊美國區Apple id 就自然所有附帶野都變晒做美國， 只係冇諗過係完全冇日本歌咁滯
我想聽the brilliant green 果類

join 日本 acc 咪得囉。